虧佬褲入面仲會唔會著底褲？

即係貼腳果d保暖長褲
如果著埋底褲，屙尿咪好麻煩？同埋會好焗

正評：底褲>虧佬褲>出街褲
負評：虧佬褲>出街褲

長梯會，短梯當底褲著